如果今晚巴塞作客贏到曼聯兩球以上 我即刻為大家唱出我首名曲

得罪講句 巴塞作客要贏王者獌真係冇乜可能
首先蘇亞雷斯已經三年歐戰冇入球
然後古天奴水貨一名唔使多講
丹比利 剩係得速度 我曼牙young防能死佢
美斯更加唔使講 八強打後隱形是常識吧
得返嗰啲乜嘢拉傑迪影帝真係不入流
後防碧基太慢 廢閘唔想多提
個龍連德國正選都冇 廢能到
加上巴塞未試過喺奥脱福贏波
你話俾疤-6贏一球都叫OK
贏兩粒簡直係痴心妄想
贏三粒已經係大奇跡日

如果巴塞作客贏到三球或以上
我立即為大家唱出我嘅名曲
垃圾朗拿度 得不到分數

喂喂喂 乜能野廢閘呀你講野小心d

死能開吧 黑氣石

咩唔入流呀

打隊垃圾獌都要燈

屌你老母

準備比人賣啦

暗星就企撚開D啦 屌你老母

佢講緊小明同杯麵

美欺入唔到波既5大原因（ 真心中立分析）

話緊自己？

廢閘